返邊份工好，追隨理想還是接受現實

A工.
Underpay
好鍾意個work nature ，想做呢一範好耐，好難得有機會可以做
閪老細

B工.
足pay
麻麻地鍾意個working nature
工作環境都ok

收到兩個offer，苦惱緊返邊份好

人工差幾遠得架
實數啦
同埋都要睇成個package同前景

A工做一排攞完經驗走

人工相差$1100
如果係做A工，我打算做一年攞經驗就算，然後再出去搵，但個老細真係好難頂。但亦有人話一年經驗唔算係咩。
B工好平穩，但唔係我最想做既範疇。

1100 的話 應該會係A
多D 就難講

1.1k
咁梗係做自己鍾意做㗎啦

閪老細千其唔要得

但係個老細好痴線，玩針對，turn over rate 好高，係到做既日子唔會好過

Job nature幾好都好，西老細已經走得啦

你未做已經知老細西根本唔使考慮

搵第3份